求機場快線現況

有冇巴打知道而家機鐵咩環境 有老人家一陣落機驚塞公路太耐頂唔順

Push

有得坐但要排 岩岩聽係機場放工ga fd講

有咩交通工具？
N巴同的士？

今日會唔會開夜啲

有見到n巴入機場

唔知但巴士一定塞到on9

Thanks

以恢復正常

但平時呢個鐘數應該已經冇車 唔知今日點

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times